點解近年鷹記搞到汚煙障氣？

鷹記迫到賢良ak ,留下冗員洪拳，明知洪拳是非不斷學歷成疑，仲要硬捧，反而有能力既導師被迫走？無他既，前大老闆佛佛都係學歷成疑，踩界，旗下老師只要識哄高層埋堆，就扶搖直上，懶理老師資歷同教學技巧。